流浪貓遭淋鏹水，險安樂死

男人老狗睇到流晒馬尿

點解啲仆街咁變態
好彩貓貓大步檻過

呢個世界真係好多變態

香港都咁多變態佬

唔敢睇
呢d賤人會有報應的